搵人夾switch family plan

每位$37
payme過數
夠人數即開plan，還有7位

留tg

switch online family plan

tg: c0y1k
thanks!

麻煩哂

轉數快得唔得?
唔該

死乞衣

好心咁窮就打少啲機啦 搵份part time做下啦

人地family plan唔係俾你咁濫用

已開family plan, 5 quota left

w字頭?

yes

Thx

還有4個quota, 先join後payme

還有3個quota,，plan 已開，先join後payme